
%Fichier: graphe.tex
%Crée le 17 juil. 2013
%Dernière modification: 26 févr. 2021 08:07:06


\PassOptionsToPackage{svgnames,dvipsnames}{xcolor} 
\documentclass{article}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}


\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{bm}
\pagestyle{empty}
\usepackage[svgnames,dvipsnames]{xcolor} % utiliser par exemple black!20  	

%les fontes
%\usepackage{frcursive} %pour la fonte cursuive
%\usepackage{pifont} % pour la fonte ding
\usepackage{textcomp} %%%Pour autoriser les caractères ° etc...

%mise en page
%\usepackage{multicol}
%\usepackage{lscape} %%% pour localement utiliser \begin{landscape}...\end{landscape}

%couleur
%\usepackage{colortbl}%%%pour colorer les cases d'un tableau

%\usepackage[dvips,ps2pdf]{hyperref} %%%Pour les liens
%\usepackage{graphicx} %%%%

%Encadrement etc etc
%\usepackage{fancybox} %%% pour encadrer du texte
%\usepackage{framed} %%% pour encadrer les formules etc ..
%\usepackage[amsmath,thmmarks,hyperref,framed]{ntheorem} %%%% Pour encadrer les thm, propriétés et définitions

%\usepackage{enumerate} %%% pour les numerotation de liste \begin{enumerate}[i] ... %%%

% Pour les algorithmes
%\usepackage[french,boxed,vlined]{algorithm2e}  %,linesnumbered,inoutnumbered
%\usepackage{listings} %%% pour un environnement listings %%%%
%\input{mes_listings.tex} %%% pour les listings R-cran R etc... %%%%

%\usepackage{alltt} %%% pour un environnement programme bof %%%%

%\usepackage{pstricks-add}
%\usepackage{pst-eucl} %%%%
%\usepackage{pst-circ} %%%%
%\usepackage{pst-tree} %%%%


\usepackage[francais]{babel}

%%% pour mes bas de pages %%%
%\usepackage{fancyhdr} %%%% Pour gérer les hauts et bas de pages.
%\pagestyle{fancy} %on met par défaut la page fancy
%\fancyhf{} %On efface tous pour définir ce que l'on veut
%\rfoot{\textit{Page \thepage}}
%\lfoot{\textit{Seconde}}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} %%%

%%%%  pour écrire le code python
\usepackage[framemethod=pstricks]{mdframed} % à charger  après hyperref


%\renewcommand{\FancyVerbFormatLine}[1]{\colorbox{LemonChiffon}{#1}}
\usepackage{pythontex}
%\colorlet{shadecolor}{LavenderBlush2}
%\colorlet{framecolor}{Red1}
\newcommand{\pyverb}[1]{\fcolorbox{black}{Lemon1}{\pyv{#1}}}
\newcommand{\pyvinline}[1]{\colorbox{LemonChiffon}{\pyv{#1}}}

% Mettre en couleur le fond
\surroundwithmdframed[backgroundcolor=LemonChiffon]{pyverbatim}
\surroundwithmdframed[backgroundcolor=LemonChiffon]{pyconsole}



%\title{Le titre}
%\author{Meilland jean claude}
%\date{}

\begin{document}
%\maketitle

\psset{xunit=1cm , yunit=1cm}

\begin{psmatrix}[fillstyle=solid,mnode=circle,fillcolor=LightBlue]
   &a  \\
   b &  & [fillcolor=LemonChiffon]c & d \\
   & [fillcolor=LemonChiffon]e & f  \\
 \end{psmatrix}
 \ncline{1,2}{2,3}\ncline{2,1}{2,3}\ncline{2,3}{3,3}\ncline{2,1}{3,2}\ncline{3,2}{3,3}\ncline{3,2}{2,4}


\end{document}
